點解藍絲唔吹雞500萬人救吉野家？

200萬人不合作運動 竟然打倒500萬人？

建制派 保皇 成日話佢地係代表緊市民 咁多支持咁多back up 如果吉野家 執粒 咁我覺得佢地輸哂了 吹雞叫人食吉野家啦 快！